#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./toolkit/chrome/global/xpinstall/xpinstall.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-01 10:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0-rc1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. #--------------------------------------------------------------------
#. #   Install Actions
#. #--------------------------------------------------------------------
#: InstallFile
msgid "Installing: %s"
msgstr "安裝中: %s"

#: InstallSharedFile
msgid "Installing Shared File: %s"
msgstr "安裝共享檔案: %s"

#: ReplaceFile
msgid "Replacing: %s"
msgstr "替換中: %s"

#: ReplaceSharedFile
msgid "Replacing Shared File: %s"
msgstr "取代共享檔案: %s"

#: SkipFile
msgid "Skipping: %s"
msgstr "略過: %s"

#: SkipSharedFile
msgid "Skipping Shared File: %s"
msgstr "跳過共享檔案: %s"

#: DeleteFile
msgid "Deleting file: %s"
msgstr "刪除檔案: %s"

#: DeleteComponent
msgid "Deleting component: %s"
msgstr "刪除元件: %s"

#: Execute
msgid "Executing: %s"
msgstr "執行中: %s"

#: ExecuteWithArgs
msgid "Executing: %s with argument: %s"
msgstr "執行「%s」，參數「%s」"

#: CopyFile
msgid "Copy File: %s to %s"
msgstr "複製檔案:由 %s 到 %s"

#: ExecuteFile
msgid "Execute File: %s"
msgstr "執行檔案: %s"

#: ExecuteFileWithArgs
msgid "Execute File: %s with argument: %s"
msgstr "執行檔案「%s」，參數「%s」"

#: MoveFile
msgid "Move File: %s to %s"
msgstr "移動檔案: 由 %s 到 %s"

#: RenameFile
msgid "Rename File: %s to %s"
msgstr "改變檔名: 由 %s 改為 %s"

#: CreateFolder
msgid "Create Folder: %s"
msgstr "建立檔案夾: %s"

#: RemoveFolder
msgid "Remove Folder: %s"
msgstr "移除資料夾: %s"

#: RenameFolder
msgid "Rename Folder: %s to %s"
msgstr "重新命名資料夾: 由「%s」改為「%s」"

#: WindowsShortcut
msgid "Windows Shortcut: %s"
msgstr "Windows 捷徑: %s"

#: MacAlias
msgid "Mac Alias: %s"
msgstr "Mac 替身: %s"

#: WindowsRegisterServer
msgid "Windows Register Server: %s"
msgstr "Windows Register 伺服器:%s"

#: UnknownFileOpCommand
msgid "Unknown file operation command!"
msgstr "未知的檔案操作命令！"

#: Patch
msgid "Patching: %s"
msgstr "修正中: %s"

#: Uninstall
msgid "Uninstalling: %s"
msgstr "移除中: %s"

#: RegSkin
msgid "Register Skin: %s"
msgstr "註冊佈景主題: %s"

#: RegLocale
msgid "Register Locale: %s"
msgstr "註冊語言套件: %s"

#: RegContent
msgid "Register Content: %s"
msgstr "註冊程式內容: %s"

#: RegPackage
msgid "Register Package: %s"
msgstr "註冊套件: %s"

#. #--------------------------------------------------------------------
#. #   Dialog Messages
#. #--------------------------------------------------------------------
#: ApplyNowSkin
msgid "Use this theme"
msgstr "使用此佈景主題"

#: ApplyNowLocale
msgid "Use this locale"
msgstr "使用此語言套件"

#: ConfirmSkin
msgid "Install the theme \"%1$S\" from %2$S?"
msgstr "由 %2$S 安裝佈景主題「%1$S」？"

#: ConfirmLocale
msgid "Install the locale \"%1$S\" from %2$S?"
msgstr "由 %2$S 安裝語言套件「%1$S」？"

#: OK
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: progress.queued
msgid "Queued"
msgstr "已進佇列"

#: progress.downloading
msgid "Downloading…"
msgstr "下載中…"

#: progress.downloaded
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: progress.installing
msgid "Installing…"
msgstr "安裝中…"

#: Unsigned
msgid "Unsigned"
msgstr "未簽署"

#. #--------------------------------------------------------------------
#. #   Miscellaneous
#. #--------------------------------------------------------------------
#: ERROR
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: error0
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: error999
msgid "Restart to complete"
msgstr "重新啟動以完成"

#: error-202
msgid "Access denied"
msgstr "權限不足"

#: error-203
msgid ""
"Unexpected installation error\n"
"Review the Error Console log for more details."
msgstr ""
"安裝錯誤\n"
"請檢視錯誤主控台以獲得詳細錯誤資訊。"

#: error-204
msgid "Install script not found"
msgstr "找不到安裝程序檔"

#: error-207
msgid "Not a valid install package"
msgstr "不是正確的安裝檔"

#: error-208
msgid "Invalid argument"
msgstr "錯誤的參數"

#: error-210
msgid "User canceled"
msgstr "使用者中斷"

#: error-214
msgid "Required file does not exist"
msgstr "需要的檔案不存在"

#: error-215
msgid "Read only"
msgstr "唯讀"

#: error-218
msgid "AppleSingle extraction error"
msgstr "AppleSingle 解壓縮失敗"

#: error-219
msgid "Invalid path"
msgstr "路徑錯誤"

#: error-225
msgid "EXTRACTION_FAILED"
msgstr "EXTRACTION_FAILED"

#: error-227
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: error-228
msgid "Download error"
msgstr "下載錯誤"

#: error-229
msgid "Script error"
msgstr "Script 檔錯誤"

#: error-230
msgid "Already exists"
msgstr "已存在"

#: error-235
msgid "Out of space"
msgstr "磁碟空間不足"

#: error-239
msgid "Chrome registration failed"
msgstr "Chrome 註冊失敗"

#: error-240
msgid "Unfinished install"
msgstr "未安裝完成"

#: error-244
msgid "Unsupported package"
msgstr "不支援的包裝"

#: error-260
msgid "Signing could not be verified."
msgstr "無法確認簽章。"

#: error-261
msgid "Invalid file hash (possible download corruption)"
msgstr "無效的檔案雜湊 (可能是下載檔案損毀)"

#: error-262
msgid "Unknown or invalid file hash type"
msgstr "未知或無效的檔案雜湊類型"

#: error-299
msgid "Out of memory"
msgstr "記憶體不足"

#. # there are other error codes, either rare or obsolete,
#. # that are not worth translating at this time.
#: unknown.error
msgid "Unexpected error %S"
msgstr "未預期的錯誤 %S"
